支爆，但係要香港陪葬，你O唔O(K)？

我👌

ok

👌🏻 快

OK
反正爆都係班仆街爆
我地呢D打份牛工有乜所謂

OK 橫掂冇得發圍，最好大洗牌

痴線全部都OK

OK

樓價唔爆, 點買樓?

淆佢老鼠米奇咩
你同我講一齊炒 我身家就得2千蚊
驚條撚毛

黎多次文革 可以批鬥地主土豪

唔會打仗就ok

唔打邊有機會獨立?

大英帝國瓦解, 都係因為二戰

愛爾蘭獨立, 係因為一戰

打仗要食樹皮了

打仗都是因果報應

美帝打支那, 係支那狗食樹皮

唔計BNO, 香港有30萬外國僑民, 仲係海港,

邊會食樹皮

輸乜野
我地重有2025

唔 ok

共孽有得你唔Ok咩

靠共產黨發達班仆街咪唔ok囉，基本上佢地已經唔算係香港人啦，港奸點會愛港

即刻啦

支一爆

BNO（難民）自動升級喎

邊個BNO持有者唔想？問埋啲on9問題